政府DQ咗黃之鋒！？

啱啱正虎發言人講咗有1個候選人被認為提名無效

Source: 903即時新聞

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

係

Now有報

係 now 新聞已出

驚撚到咁

now出左 dq左

一個候選人都容不下

快啲講俾美國知！

啱啱 now 彈咗新聞出嚟

原來轉個人為左dq

係 now出咗新聞

推上國際版！！

推

老美做野

制裁囉

WTF

美國撚 召喚

制裁來了

痴撚線

快啲通知美國

屌你老母臭政府！

剝奪政治權利

Sanction is coming to town

中共好驚gphone

Sir, this way

之鋒fb出左

掰

話比美國知

都預咗

【最新】選舉主任取消黃之鋒參選區議會資格

等睇乜鳩理由dq

721

助攻

屌

恭喜哂你呀支那

政府驚到咁，美國繼續可以制裁蝗國

係屌

推上國際

sir this way

原因係咩

蔡亮烈士

1109 黃之鋒被取消參選區議會資
Sir

即刻 twitter, reddit , 有無人放?

即刻twitter LA

核彈

港共好嘢，又第一

今晚開花

海怡Backup邊個補上？

Twitter求link

屌 俾佢入閘再造票真係咁難？
洗唔洗食相咁難睇

幾驚佢唔dq

你仆撚硬街，港共

幾驚你班仆街唔dq
手足我地又要做野啦

之鋒就係等緊呢一刻

呢單一定會係國際新聞

而家港共同中共真係好撚警

林浩波

大家就係等尼刻

Sir this way

快手到

剝奪政治權利終生

tag Solomon Pelosi

咩陣營??

真係 d 又死唔 d 又死

記住係「選舉管理委員會」

有無咁驚阿，又唔係獨派。係同鬼佬關係close左小小姐。

Twitter Reddit

即刻去twitter !!

繼父母墳頭被鄉黑破壞 今日一起身發現被撤銷榮譽博士 應該點做？

剝奪政治權利終身

DQ 師

gphone助手，定區軒

自己google

個選舉主任係太平紳士, 睇來會有啲家底, 最啱全家制裁

GOOGLE下係咪會死

真正呢單要上國際

DQC

唔係DQ都唔出抗議下話

選舉主任同佢地屋企人有無外國國籍啊
咋咋林隊晒出去

民政事務專員係自動成為官守太平紳士，唔關家底事。

民政專員，係必然會做JP

即入list

換主任DQ佢
個主任肯定紅底到仆街唔怕制裁

區區一個區議員都唔比入
正傻西比核彈人
你話自己唔係攬抄之母都無人信啦

外媒留咗大大個版面俾你喇港共

邊個係蔡亮!

反正區會多條友都冇乜用

好野

自殺式核彈

被dq師

d唔d都係我地贏

唔該歐盟要落重d藥

原來係咁, 又學到嘢了

出手了

唔奇
呢個可能全家支那

黎啦國際戰線

馬周佩芬條八婆都唔好放過

Dq佢果個可以上馬格尼茲名單啦，分分鐘排第一名

出手美國

美帝講到明都重伸隻腳落去

小支支今次點算好

林浩波WIN得

黃之鋒有無Plan B人選?

過左提名期啦

係啊
等花生啦

gphone幾擔心唔DQ佢

民主及人權法助攻

Plan B一早入左

有plan b
閘已入

海怡西好似有plan B民主黨入咗閘, gphone根本係等佢dq, 不過政府應該係怕佢選到超區? 不過以依家政治氣氛, 泛民果邊出d出名少少嘅都應該有最少3席?

美國 assemble

全世界都知你打算DQ
你都知全世界等緊你DQ
而你都仲決定DQ

所有野都如我地劇本發生中

到底政府識定唔識
開始懷疑自己

感覺唔係想DQ
而係想挑美國機
三毛應該有新策略

多謝港共同胞協助我哋攬炒

特登搵個嫁鬼佬嘅大陸西做劊子手，就知道一定DQ，因為條女嫁鬼佬，所以唔怕冇得移民

Push

講真，如果用佢被dq換取美國果邊順利通過民主人權法案，我覺得又唔差

「行動post」新死線->升級計劃書

幫手推下行動post 啦

push

This way!

蔡亮共享大灣區榮耀

pish

港共有腦就唔會搞到今日咁啦
一個二個只係擔心俾Gphone入閘
就會俾班親中派追究
寧願搏一搏DQ佢
其他事推俾政府同親中派善後
最多個選舉主任咪深潛一排

林奠：俾你估到 我就唔會叫林奠

sir

未見過咁撚蠢既人

最驚你唔DQ

好似本身好似已經有一個plan b人選入咗閘？

Yes

重點...........我只想知個主任會點

支那不嬲屈佢獨派

因為驚佢贏硬

有冇得上訴??

中共當Gphone 係未來總統咁
驚到呀

政府高官除左英文叻d外，所有能力係0

Dq佢都仲有plan b

而且又送彈藥給美帝

食住個勢令參議院一致通過法案

中共始終係中共，死性不改
所以中共注定走向滅亡嘅路

official 就話其中一個提名佢嘅唔合資格
實際上應該就真係好驚Gphone

有效同無效，兩邊都係屎

蔡亮家人好似有美國人？

政府驚到一個gphone都容不下

梗係屈佢港獨

其實估到，唔意外，我相信g phone一定有唸到。

兩個選舉主任都要制裁，唔好以為推比人就冇事

之前病假嗰位主任一齊制裁啦

其實都證明左
一日仲係呢個選舉制度入面玩
我地都好難嬴到

HKHRDA

搞呢搞路最後都係DQ

Follow 百萬吶喊MillionScreamReminder on Telegram:

黎料了

Gphone不嬲俾支共屈係獨派

完美幫我地做勢，11月2 「求援國際，堅守自治」

全民twitter

Twitter 比Solomon ted Cruz Rubio pelosi

dq師

由上到下制裁曬把啦

gphone 除左被拘捕有用 仲有被dq 有用

選舉主任condum了

推gphone twitter！

@solomon yue

仲有McGovern

上一秒

下一秒

淋病講呢句原來有預謀，目的係下旨叫政府部門嘅選舉主任DQ，政府干預選舉鐵證

好慘

呢個五毛嚟，block

多謝正虎再助功 connect 全世界！

你唔係覺得林鄭有腦呀？

Draft好晒

真係好撚煩
撚咁耐狗

海怡中產區，唔同啲濕鳩屋邨同老人院地區

蔡亮 食屎啦你

我屌你老母呀

果然係被捕師。

Sir this way！

連埋2016 DQ班主任

冇得選仲好 專心國際戰線

死五毛

搵份正當職業

冇撚用真廢青 我哋有膽出街抗爭喎 你淨係識喺個網吧度係咁洗版

retweet la

之後搞大

Push 文宣

講真咁係最好既結果:

1. 海怡一早有Plan B
2. Gphone既地位比佢選到仲麻煩，到時要番工，冇得再周圍走
3. Twitter戰線又多粒核彈

gphone 被 DQ 師果然做到野

Exactly

gphone出左tweet
推爆佢

特登換選舉主任dq

屌你咁都要Dq